今日搭地鐵睇izone新mv即刻畀個令女主動抄咗牌

佢問我最鍾意全隊邊個, 我諗都唔使諗就搭彩演
佢一聽到彩演呢個名即刻讚我 1.有文化識用正式漢字名, 2. 有深度識欣賞彩演嘅才華同人格魅力, 仲話自己個仆街ex好能膚淺將牙宮呢啲整容妹當女神拜
落車到返屋企我地一直whatsapp chat到無停過, 佢仲介紹咗個美容優惠畀我已經約咗聽日去做

真
食左幾條鐘意牙演既絲打
鐘意牙宮得班死毒撚

我今日DSE完左之後睇
有個考生問我最鐘意邊個
我話我最鐘意彩元
個女一支箭咁標走左

岩岩坐巴士係到睇 坐我隔離個西裝友用個公事包遮住自己隻手同私人部位睇住我部電話係到磨..

返咗成日工磨下都唔俾?
冇叫你幫我打益咗你啦...

啱啱又係喺地鐵睇
有條女撩尻我問我最中2邊個
我答元英BB
條女出晒水咁讚我有taste

其實佢開到聲我都幾樂意幫他..

我鍾意權f

吊你gay能到...

岩岩去信和拎碟
用左兩張SAKURA同妹妹換左1張柔柔(拎埋電話)
好開心

你仲有我呀bbg，我都鐘意Chaewon架

約你上去做之後叫你拎幾皮野出黎JOIN PLAN

唔好提chaewon 啦
依家係我地嘅二人世界

IZ*ONE世界第一！

酸

根本就係個d女就係做美容中介搵錢

我睇yes or yes都俾幾條仔抄牌啦

我就係條女